點解長沙灣啲鋪收曬？

今日又夢遊？
定係班狗plan 好拉人去邊？
放工想搵嘢食都唔得

唔洗理 啲狗想製造恐慌

我呀媽啲師奶朋友勁開心可以早收
有啲就話做咩唔早啲通知

班狗book左個場拍戲
唔拍聽日記者會冇野講

有無鼓油? 其實要知人地係邊到發放消息

日日都係咁，想令到每一區都唔歡迎示威者

佢地自己放，嚇鳩d商戶，再等人報導出黎想引人去俾佢地記招有野講
尋日已經想引人去北角，今日又引人去粉嶺同長沙彎

真係要小心，做得兩次，唔排除有更多rumors

為左 記者會 有 戰 講， 自己book 場 呃人去
小心

無收過